鍵戰喎，收檔啦已經輸哂

輸你老母呀！！！！！你響屋企嘆冷氣都唔做嘢你對得住企出黎既人？？？？？